別人恐慌，就要入貨了

個個都信貿戰

28000恐慌

証明仲未夠恐慌 同我打落25000先

你睇幾多廢淡

咁要超級恐慌

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

立法會集會:
5月11日 星期六 早上8:30 (開會討論修訂逃犯條例)

若不能阻止立法，稍後立法會二讀/三讀時，行動將升級

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人多達46條罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

硬好

18000先講野啦

入貨了

準備

drop to zero

I have told you

<恐慌性拋售> 點搞呀! 華為P30機價跌得快過A股！

LIHKG @ Android

樓主兩星期前入咗咩貨?
等大家學下野

同今年最低位比較有排都未到啦

五個月前入左

點算，無恐慌過

not yet